有手足hack咗荔枝角黨鐵站播榮光

link：

即刻有人講 地鐵員工好黃啊

831個likes

好波
不過狗鐵好小氣要小心

底褲好黃

啊寶

Hack? 應該唔得ar?

小心手足 don't push

咁勁

保護手足

咁高技術

件衫好黃

tag你幾十次都唔應機

荔枝角live

完整版本

咁勁

有無多啲其他人拍片?

死高竇

炒得

同求

我估李桂華訓左都彈返起身

所有買咗港鐵股嘅洗定羅友啦

V煞？

推

是日電台

【10/9 蘋果】 如果有日買蘋果日報都有機會被捕 你仲會唔會買？

誒 算了吧我只是備胎

你不是

hack？？似黨鐵黃職員係入面播多啲喎

推

[行動post] 十月一 洗邋遢大行動

d 黃職員駁撚錯左出街?

有點強

可能係last day

聽到Sing Hallelujah to the lord，應該係手話版呢個Version🤨

點hack....

😊👍☺️

V煞

我都想知
係咪覺得所有通電嘅野都可以hack到

🤪🤪🤪

😊😊🥳🤓🤓

🙂🙂☺️☺️

手足好波

放埋啲虛假嘅笑容

女朋友 女仔好鍾意send呢個☺️

即係咩意思

好好聽 好感動

啫咁

聽到有啲眼濕濕

拉

好耐冇喺街頭聽到咁嘅旋律

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

國安要封站捉人

Btw唔好坐黨鐵

Watchdog

咁易hack，你估駁藍牙speaker咩

1812 overture

勁～

哇 講堅架喎

有手足last day
播歌farewell

點可以save

遲到仔

不回仔

你

對唔住

仆街原來港鐵係黃色資產係黃色經濟圈一部份
作為一個中國人應該抵制港鐵只坐陸路交通

我聽日就罷搭港鐵

俾d心機push

他媽的 呢班黑暴

分裂我們國家

屌 就算男人老狗 每次係街/公眾地方聽到榮光都會起曬雞皮 好撚感動

push

單單諗到第時有機會可以堂堂正正喺公共設施播依首《願榮光歸香港》，就已經值得大家一路奮鬥落去啦

個人最希望有一日戲院播電影之前一定要播政府版本嘅《願榮光歸香港》宣傳片，全場觀眾要肅立

仲要係我最鍾意嘅童聲版

Push

jm9

bb

Hi bb

face time嗎

童聲版

笑笑笑

...

但係諗起黨鐵車站啲喇叭又好似冇咁靚聲

遲到女

黨鐵前線好黃

講緊條底褲

？？

大老真系好笑 一個一個留言咁回覆

Bb

我喺酒店等緊你

一向

傻強

hi

傻老來

你做緊乜

想念你

多謝你

可以秒回嗎

嘩呢個settings 簡直真係炮房要黎扑野互含用

所有通電嘅嘢IT狗都要識整

為咗你，盡量

謝謝你

不用客氣

你在幹嘛

前線好黃

DedSec

仲未瞓

唔好推

終於有人識hack 野

傻豬

這是中國

Watch dog 4

識旮咩

呢種感覺叫 愛國
我地先係真正既愛國

藍嗰d叫奶共

Watch dog London

想學點hack

喺酒店等緊你

正

真係好險

又話罷搭黨鐵

手足

你唔畀佢經過涼冷氣？

搭黨鐵 笑咩啊 你隔離戴口罩個個藍屍黎

是日電台

共業 REDSTOP 網頁版出世啦

唔好話香港班藍既

支那果班最撚興就係跪低唱
但人地歌詞明明第一句就叫你遲奶

點解會咁

阿寶搵你

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

點會係hack 黨鐵自己播姐

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

庫

洛

里

安

hack咩鬼啊
scr cut電都停咗個廣播系統啦
9成有心
好癲 平時有啲文宣都勁撚多投訴
咁次食投訴食死佢都似